習近平稱特朗普是朋友:美國不願割裂與中國關係

國國家主席習近平表示，美國總統特朗普是他的朋友，相信美國不願意割裂與中國的經濟關係。

習近平周五在俄羅斯聖彼得堡的中俄能源商務論壇上發言，表示中國與美國現在雖然有一些貿易摩擦，但中國與美國之間有緊密的貿易和投資關係，兩國之間已經是「你中有我、我中有你」，每年來往中美之間有400多萬人，在這種情況下，很難設想中美全部割裂開，「中國不願意割裂，中國的夥伴美國也不願意那樣做，特朗普是我的朋友，我深信他也不願意那樣做，」習近平說。

牛過點輸

gay 撚到

合併啦兩個國家
再一人一票民主選國家主席總統
支支有十三億票倉